难怪广告商正在寻找更多的答案和更清晰的沟通。谷歌的搜索词举措将使数百万广告支出对广告商不可见|金妮·马文| 2020年9月3日|搜索引擎之地
难怪这些广告商在争论他们的代理商是否能胜任这项任务更具变革性：广告商将在五年内第三次推出帐户评论mediapalooza | Seb Joseph | 2020年9月2日| Digiday
有时，改变职责、允许更大的灵活性以及减少员工的工作量会产生奇迹。管理者如何远程识别倦怠|克里斯蒂娜·吉尔| 2020年8月28日|财富
苏格拉底会说，现代商业世界并没有为奇迹腾出空间。如果苏格拉底今天写了一本《财富》杂志的管理书，他会给出商业建议
从今天的估值来看，如果不创造奇迹，大盘股市场的整体未来回报率不会很高。尽管沃伦·巴菲特（Warren Buffett）抛售了银行股，但在这个市场上，银行股看起来像是一笔不错的买卖。|肖恩·塔利| 2020年8月18日|财富|
真的，氟化物会吓坏人们有什么奇怪的吗？防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
我不知道那位女士现在在干什么，她是否知道她和阿切尔在干什么？”《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
但我们很害怕，我们想知道下一个会是谁。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
大公司和工会的利益走到最前面有什么奇怪的吗？管理美国的100位富人|马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽
我经常想知道，如果不是因为它如何对待跨文化个体，艺术和创新协会会有什么样的贡献。亲爱的Leelah，我们将为你继续战斗：致一名已死的变性青少年的信| Parker Molloy | 2015年1月1日| DAILY BEAST
“新世界”确实是在十八世纪和十九世纪初的奇迹年代发现的。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
她对这件奇怪的事感到惊奇和怀疑，双脚都贴在地板上。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
难怪他在鸭池里感到宾至如归，鸭池是为蹼足的人设计的。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
我不在乎，这不好，我不知道阿姨把我们带到了这样一个地方。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
我们像敌对的公牛一样相遇，不奇怪我们应该立即互相攻击！《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特